打機睇片LIST BUDGET 6K~

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1220
1

Fractal Design Define Mini C FD-CA-DEF-MINI-C-BK (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 638
1

G.SKILL DDR4 Value Series F4-2666C19S-8GNT DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram HK$ 300
2

MSI / 微星 GTX1660 GAMING X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N1660X6) HK$ 2080
1

MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B HK$ 540
1

ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 359
1

ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-512GT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 690
1

總數: HK$ 6127

用黎睇片多 會打機 LOL多 APEX都有興趣玩
請問呢個LIST如何?
利申:都係連登到抄黎抄去

Lm

火牛轉FSP RAIDER II 550W
或者 Antec Neo Eco 550 Gold
底板無貨嘅話轉asrock b365m pro4

1660可以轉平啲嘅型號都得

再平既話有咩推介 驚打機唔夠推

技嘉GTX 1660 OC 6G 好似1800或者有找一張
雙風扇 又平可以諗諗
唔鐘意技嘉 可以買MSI
itx 或者VENTUS XS 6G OC
平少少 唔駛特登買gaming x啦

想壓低啲價錢 依家仲有的清貨價1060
1500 1600蚊就有張
玩LOL APEX都夠晒啦